屌哂你班落黎香港既支那人

呢兩個支那男人聽撚住佢地講支那話
我屌你班仆街播毒支那人
未隔離完就帶住舊咁撚大既手帶
走啦

一推

二推

三推

四推

唔識行去屌9人？

舉報啦

驚驚牙

落左車啦仲點屌呀
走夾唔抖啦

好明顯岩岩落黎 去緊隔離啦

咦你在場見到樓主無屌？

屌真係好撚恐怖
好似冇人見到咁

屌你老母死支那豬

五推

點解唔拉緊急制搵人的佢地落車
連登出post有咩用

因為已經到總站

網上兇狠

可能岩岩過完關戴住手帶返屋企

lm

大爆發了